小西灣邨要人呀

點解全部宣傳都係工聯會㗎？？？？

25號先投呀

还好有你们提我，等我训下海马枕头发春秋大中国梦